世上最荒謬嘅事係拎住槍指住你叫自首，而唔係自願性質

popo 世界第一
不如拎住槍指住落口供應衰仔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po